終極1Q題!!!! 花費3晚時間諗!!! 估中送打令套票!!

軒達臣見到雲加 摩連奴 莫耶斯

點解剩係唔同摩連奴打招呼?

3頁內估中送打令1套票!!!

智商

因為軒達臣憎摩狗
啱！一定啱！

感性上岩
理性上錯

因為摩連奴不可思議

摩狗唔準人慶祝?

LM

因為摩狗特別小器？

錯

tips : 球員名

好難

佐敦軒達臣
早死摩連奴

唔撚估 一定走數既

估撚中先算啦 而家係澳門 估中者可帶埋入打令

無人估 自己出發去打令了

有冇貼屎牙

球員名 唔關摩連奴事

因為摩頓柏達臣

屌

開得估未
好想知